范門徐氏：世上無國家叫「香港」

（圖片來源：蘋果日報）

香港示威活動持續升級，全國人大前常委、香港立法會前主席范徐麗泰日前接受新華社訪問，指不少年輕人被蠱惑參與暴力事件，他們不講道理、毫無道德，無底線地摧毀香港，抹黑特區政府和警隊，並以「爭取自由」的名義破壞香港市民享有的自由。對於有年輕人不承認自己是中國人，她稱世界上沒有一個國家叫「香港」，只有一個叫香港的特區，強調《基本法》第1條明確說明香港是中國不可分離的一部分。

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher

居然爭住排隊入名單，好!

收吓聲啦，成日出黎撥火

世上都無一個民族叫中華民族

范婦人

Then?

1911年之前冇一個國家叫中國

上d大陸網睇野，佢地都語香港係中國地區外，所以唔比睇喎，咁有趣既

政府自己都做緊違憲違反基本法的野囉
仲同我講基本法第1條?

1775年
George III: 世上無國家叫「美國」

從前冇唔代表將來冇

張家輝：依家冇，但_ _ _ _

未啫

1921年之前，世上冇一個黑社會叫中共

咁支那唔好分廣東人上海人福建人潮州人四川人北京人
都唔知關咩事

on9, 就係無先要建立

佢啲Title 全部都係「前」，咁即是而家撈緊啲乜？

廢老真係廢老，要靠把口刷存在感…

我只示範一次

的確係無
所以咪有人叫港獨囉屌你
有仲使乜撚嘢獨啊

范爸：早知我篤精射落垃圾桶，咁世上就無范徐麗泰

將會有

支那寶，香港只能用海外版

支那寶不愛國，全中國應該全抵制

得返徐麗泰

好快呢個世上無國家叫「中國」

范爸射落海，最多咪冇犯婦人范門徐氏，但係仍然會有徐麗泰喎...

我都唔知呀，我淨係知奧運有香港隊，世界杯又有香港隊，但係我未見過有什麼廣州隊福建隊，你自己問足協佢哋啦

真
200年前夠冇美國

你啱，咁要修一修改
徐爸：早知我篤精射落屎坑，咁世上就無徐麗泰

猷太人二千年黎都唔係猷太人
依家都唔係，係以色列人，係咪咁？？

哦

話不可分離既一部份係笑話

基本法夠話明港人治港 高度自治

既然中共唔守承諾 我地都唔需要守承諾

其實我地都係五大訴求同獨立調查黑警
一直都冇話港獨
當然獨到就最好

新加坡未立國之前夠無國家叫新加坡[url][/url]

可能好快會有

講到口臭，只識得將所有問題歸咎落港獨

仲講基本法？冇腦即係冇腦…

基本法夠話可以普選特首啦…

妳本嘢廢咗喇…

所以咪建國

依家冇唔代表將來冇喎老野

佢地呢D奶共產黨屎眼奶到好深入 無論如何佢都番唔到轉頭

is coming soon

300年前世界都冇一個國家叫美國

嚟緊會有

現在未有
將來會有

世上現在有國家叫中國
但將來沒有這個國家了

原來無.我地就建設一個

張家輝話

明明係大陸狗唔當香港一家人
唔信？
去淘寶睇下，佢地話中國地區包郵，但香港唔包即係香港獨立啦

我地冇主權

遲早獨立俾你睇

淘寶全國包郵，但不包括港澳地區

以後會有

煽火師

基本法又贏

老而不 死左佢算啦

簽南京條約果陣都冇一個國家叫中華人民共和國

路係靠自己行出黎 唔係用口講兩句就嘴炮開到出黎

就係要建立一个叫香港嘅國家

從來都唔係中國人
點認

呢個時候又講基本法啦？基本法夠話香港人人身不受任意侵犯啦？又唔見你提？遊行集會自由呢？你都係落地獄啦仆街

有人先有國
唔係有國先有人

唔係因為香港係國先有香港人
而係因為有香港人先有......

佢呢啲牆頭草
舊時就奶英國佬
第時香港建國實變做奶香港人屎眼

港獨違反基本法, 但我要求法庭暫緩處理, 直至香港被光復, 咁到時光復議會會修憲, 就唔會違反啦

以前冇 不過將來有

唔洗下下提既,似越驚越提

Republic of Hong Kong

獨立之後咪有囉

香港獨立，唯一出路

而加冇啫，我哋會努力架喇
揸實五毫子你可以退下了

On9

改變歷史嘅，唔會係呢啲垃圾奶共狗

基本法？歷史文件嚟咋喎

建國就有啦傻閪

首先我已經唔再認同香港政府係一個民主政府，所以我亦唔認同基本法及香港法律，世上無一個特區叫「香港」，只有一個國家叫香港

是作出嚟洗你腦的

正確黎講係未有
而家冇，將來有

1百多年前都無支那/中國, 只有大清

夠冇國家叫北京上海啦屌你老母

曾經，世上冇國家叫美利堅合眾國
只有大不列顛殖民地

現在，世上冇國家叫香港
只有香港特區

將來，世上冇特區叫香港
只有香港國

屌你岸鳩

嚿無一個國家叫元朗囉，721搞掂未姐？

就係無先要獨立

所以呢?
世界上冇一個國家叫地球，就唔可以叫自己做地球人?
換左香港做上海北京倫敦都一樣，但我都覺得人地咁介紹好合理

我係死都唔認你竊國共匪阿 吹咩

留名將來鞭屍， 犯婦人一定要長命百歲，如果他朝死咗，老夫都會來你墳頭淋黑狗血

英國嘅教育出咗呢件咁嘅垃圾范婦人
快啲中風死咗佢

去同科威特講啦

日日都想話人搞港獨 想洗全世界腦

呢條臭閪真係好乞人憎

有冇人講下佢有冇做過D咩好事 / 壞事

1949年呀一係就民國

咁捆綁式大中華情花毒五族共和係1911吖嘛

你無時間見倒姐
唔代表會無

同同性戀差唔多
先天有d野無得選擇 後天自己改正番
有錢既大動作 無錢咪小動作 邊有得逼
Btw 你老闆習總全家都唔係中國人係咩玩法

not yet

閱

叫果班上天安門叫佢轉番毛魔落黎 擺番孫中山上去

日式麵包王：「世界上有美國法國意大利中國就係無香港國所以就要搵人創造佢出嚟」

300年前都無一個國家叫「美國」

無咪整返個變做有囉

就黎有喇，屌你老母

新香港總統黃潤發

喂點解淘寶同埋啲賣家會將香港當係境外地區唔包郵嘅
又話香港是支那一部份？

咁違反基本法洗唔洗坐監先

歷史係人創造出黎
咩都有可能性

姨家無。將來會有

無數影片睇到警濫權，點抹黑呀

我係香港人

有國家叫猶太？

如果冇 就去創造一個啦

就黎有

上網填form 填country

Hong Kong 同 China永遠都分開

基本法廢嫁喎

港共都唔守基本法 咁點解我地仲要理第一條

秒

以前夠冇中國啦

好快就會有了

1921年前世界上都冇中共
1997前中華人民共和國冇城市叫香港

但係有樣野係良心

好快有

迫人出倫敦金金句

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

理工之恥

建咪有

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

世上都沒有一個地方叫「內地」！

得啦得啦
屌你老母
你哋呢堆老不死咪淨係識做共狗

點解呢啲死仆街咁撚長命

有畀你睇

K.O

叫香港人同世上有無國家叫香港有咩關係?

有個男人叫 Solomon

而家冇，唔等如將來冇

中獨
中國獨立，辛亥革命

香港共和國
The Republic of Hong Kong
ROHK

立國之日就是你范婦人制裁之時

快嫁啦，好快有

有左之後送你入監倉

1945年9月20之前都冇范徐麗泰呀, 爬返入老母個閪度啦

點解香港一定需要係一個國家？
香港人唔需要有國家概念，淨係想你咪撚搞柒我

明太祖朱元璋 : 世上無朝代叫「清朝」

徐爸： 早知我篤精射落垃圾桶 , 咁世上就冇徐麗泰

黃敏德：有啲嘢你依家冇，唔代表你聽日冇！

我係英國殖民地出世既英國二等公民

在除氏出生 並沒有人叫范徐麗泰

因為我哋都仲未立國
佢係催緊我哋要快
啲女人真係好鬼心急嘅啫

世界上無國家叫 德國/ 意大利

9唔撚搭8，5大訴求入面有講香港成為國家咩
我住沙田唔撚俾叫沙田人呀，痴鳩線

搵你笨就係支那內，有著數就係係支那外

含撚啦呢條柒婆

你試下去順便同上海人福建人咁講囉

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

一百年前直頭冇中共添, 不過果陣已經有香港

你個名

今日無 聽日有

搞個活動（聯署？），香港人退出中華民族有無得諗？

得一個特區叫香港？
可以話徐婦人搞澳獨

香港開埠1841年，世上無國家叫中國

淘寶支持港獨

不過世界有一個垃圾國家叫中國
仲有一班垃圾叫五毛
而且當中有個弱智的叫范徐麗泰

我淨係知有種人叫香港人
而呢條Chinese angel就唔係

咁咪建立

而家無 唔代表將來無

學張家輝話齋 而家無 唔代表將來無

去加泰講啦

既然依家無 我地就創造一個名叫香港嘅國家

起碼香港人唔洗做二等公民 唔洗被迫害 更不必犧牲下一代去換取應有的自由

借黎分享

佢無講錯 真係無
所以我地先要創造出黎

u are fucking damn right

你而家冇 但將來會有

你見識少姐

未有=|=冇 不過你條賤種應該冇命睇